被墮樓=完美掩飾示威者比人打到骨折

警方可以咬定死者真係墮樓 身上有多處骨折都係好正常

即使示威者真係比警察斷頸 爆頭 拗手 到最後佢一句話死者係死於跳樓 就咩事都冇 可以將問題推去死者自殺從而逃避責任 再將死者屋企人軟禁 令到真實消息無法浮上水面 到目前為止 有冇見到831 失蹤個幾個人嘅親屬出黎交代事件？大佬 屋企人出左事阿 點會相隔咁耐都冇人出嚟回應單野？

係呢個時勢 警察做啲咩都已經不足為奇 強姦非禮插贓嫁禍 見到你係到口upup串警察就一棍打落去 問你死未 毛ee記者會上831示威者親口講話係去左瑪嘉烈醫院 但係你老母個警察就淨係話廣華醫院冇死到人 係 你係講緊事實 因為所有受傷嘅人都唔係送去廣華醫院 緊係冇死到人啦

仲有太子封站嘅時間長度極不合理 明明冇咩點比人破壞 但係封左差唔多一日 太子金鐘九龍塘呢幾個站都係轉線點
對黨鐵黎講一封就好麻煩 但係佢竟然會封成日站 係咩原因要令到佢封咁耐？ 消滅證據 刪除cctv ？同黨鐵夾下口供再向大眾解釋？

老實講 我都希望呢次831個個炒哂車 全部手足都仲係到
但係從831起不斷發生自殺事件 好難唔令人聯想到同831有關

依家我地唯有盡快拎到黨鐵cctv同埋聯絡到失蹤人士嘅家屬或者朋友 先可以令到真相浮上水面

我願榮光歸香港

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

CCTV

721
811
831

其實驗屍係一定驗得出
前提係驗屍官仲係正常無畀人收買

死亡日前後都6日。
出晒屍班。

死後骨折和死前骨折都唔同血液分佈。
因為死前折有血壓，出血位唔同。

落地另其他位通常唔會有不尋常棍打瘀傷。
普通人都分到。

除非收買晒啦

如果家屬證實消失6日 突然跳樓死就好有嫌疑。

推

721 85 811 831

出入cctv 都 唔同， 搬條屍入去，上樓，掉落去。

太多人要收買，，好易黃，唔會咁蠢。

直接失蹤人口仲好。

隔咗幾日先拋落去，屍體會唔會同平時唔同？

D 血會唔會已經凝固？
係咪已經會臭同有屍斑？

死個啲都係中至老年
會唔會係死者嘅父母....

pish

死前傷，骨折位會有血，睇落去係唔同
死後嘅傷就骨折位嘅細紋唔會染血

會唔會啲瘀血會唔同，因為比人打個時個人係生啲血仲係流動？
如果拋落去瘀，個人死左啲血就會慢慢流唔到全身？

屌真係好可疑 連續兩日死左咁多個人，個啲人好似孤兒咁無屋企人揾嘅咩

831

push

Push

無錯堆填區

??

已經唔係淨係831嘅人
仲有新屋嶺嘅人

你永遠唔知道真正嘅驗屍報告

根本唔需要搬條屍上樓，求其布擒冚住佢扮晒野話搵消防搬走條屍，邊個知啊

驗屍驗到，
除非真係好黑暗！
全部都係黑警嘅人

用列車運走條屍仲方便，唔洗上地面見光，扮連埋其他傷者一齊載走就得，黨鐵自己人要清走證據唔難

年齡嘅嘢可以偽造

目擊證人， 無人跳點會有條碎骨屍！？
家屬難收買，最重要一點。
失蹤完6日直接屋企跳樓完全唔合理

站響政權角度
831果啲遺體相信一早處理左(當晚)
而家果啲係死者家屬

你估柯南咩。

現今社會，仲要係咁撚多人既香港。

屈個失蹤6日人，集體唔同區跳樓。

真係好撚難，cia 都做唔到。

cctv 都要大量ai偽造佢出入證據。
街坊聽到巨響。
家人要收買。
運屍架黑車要delete.
前後車cam 一定大把車影到搬屍出入屋苑范圍。
日光日白大量街坊見你搬屍，彩排跳樓。

我地諗到reason, 中共一定諗到。

唔會咁on9, 直接失蹤最方便

外國勢力一定有情報幫幫手pls

連個驗屍官都

請聚焦五大訴求，依家乜嘢都係猜測只有實現5大訴求就無需左猜右估

死後先斷骨 出血會少好多/冇

洗鬼搬條屍咩
直接封咗佢嗱嗱聲屈話有人跳樓

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

簡單啦 呢幾日自殺案一律要求驗屍

好撚恐怖啊

cctv

咁樣都一夜重開，
太子831 封兩日

中共港共啲蠱惑招係大家都估佢唔到

反正有班撚樣話fact check唔到就當無發生

獨行夜歸人士，
記住set timed Alert to your Closed friend.

用Google Delay Send 一個 message 畀好友，
Subject 『重要！我不能成功按時抵家』

eg 如你朝早出門辦事情,
就set 當晚凌晨三點send msg,
如果重要的事情你能夠凌晨兩點返到屋企，就記住cancel咗個pending email,
咁樣就可以咩app 都唔洗裝 。

//當然如果有用app可以send埋Last GPS location . 咁人哋追查你下落，都比較容易，通常身陷險境，都會在韭屋附近。

所以pending message can delete here

Template:
本人 XXX 男/女
手機號碼xxxxxxxx，現在不能正常使用電腦，或和外界接觸。
今天曾到過已下地點：
五點至六點 在長洲OK便利店 買野食，
如需要查找CCTV。
身穿棗紅色T恤，藍色牛仔褲，白色鞋，
請聯絡我，是否還有在香港。
本人不會自殺。

消防都十個人都可以點錯 有咩唔得宜家

完美？現代醫學唔會檢測唔到偽造死因㗎喎，仲要隔幾日嘅屍體？除非買通曬囉

求真相...

極度懷疑跳樓死果d中，老年人係死者家屬

我都係認為所有親密關係既人已被捉走困住。

同意
建議我地用質疑口吻做文宣 推向國際 等香港政府自己比證據證明自己清白

有傳話跳樓果d附近冇巨響亦好似冇目擊者。
會唔會係條c經過化妝，令表面上睇唔出有中棍既傷呢？骨折等要專業人士先可以驗到，正常人見到條c都唔會過去掂同檢查。

條c送到去法醫度，佢講既係唔係真講又有幾多人知？

都唔奇
依班年紀比較大，50-70都有...

家屬要求先有得驗？

真係冇人再信黑警 依加死個人都覺得係班狗做

死亡時間唔同呢...

美國幫唔到手就我地自己黎

好多人仲喺度話：「點會咁大膽呀」
我就話：「宜家呢個時勢，有啲乜嘢係做唔出？「

我都覺，唉屌香港淪落到要靠法醫/死因庭。

軟撚禁哂啦。。。

太子站成單野咁多steps都冇人爆料啦 要黃一早黃左 就算比你知 方死你地做唔出啲乜野 好似警黑合作咁

驗屍官係咪全部政府？

屌啦
你有冇諗過製造墮樓假象有幾難
點先可以將條屍運去嗰個位然後瞞住全屋苑嘅人。
跳樓最起碼要有巨響啦。

依家係咪唔撚洗FC 我推左2個行動POST 無人理

無理由撒回之後仲多左人自殺
點諗都有古怪

睇個肺就知

我願榮光歸香港

我相信做得法醫都有使命感
不過會唔會被禁聲就⋯

Hong Kong is China.......already

其實都咁多日，要fc嘅都fc完啦，你估你搵到先定係個政府搵到先。到有個人無啦啦行出泥話有個frd 乜乜乜，但我地都係唔會信。事實上個班受害者屋企人有機會軟禁，甚至被自殺。發生咗咁多事，政府仲有咩係做唔出？我都好無力，但我覺得有必要製造社會輿論

自殺依d 非自然死亡咪去死因庭
但死因裁判官係政府委任
佢覺得無需要解剖就會拎去火化

想問宜家俾人拉係咪基本上都一定送去新屋嶺？

屌。。。

隔離post話仲有新屋嶺都有人失蹤

佢屋企人唔出嚟，我哋點討論都冇用